推！！好多花生食呀。有幾賤有幾賤

除左堆5p字仲有乜撚o野睇